個樣生得太細個 真係冇拖拍

唉

貼上來睇下幾細個先再幫你諗計

樣衰咋掛

未必關事嘅

童顏男的煩惱

矮？

係你樣衰毒撚款je, 小鮮肉不知幾受歡迎

小你老母鮮肉

係

你係女你都唔會想拖個小朋友出街啦
已經唔關樣唔樣衰事，係直頭唔會列入去個拍拖範圍入面，就好似你見到個中二，三嘅妹妹，你都唔會諗想同佢拍拖啦，但又唔會覺得人樣衰，純粹因為太細個
利申22歲 比人問過左16歲未

呢個先係真正原因

樣衰+細個+矮here

我只係 樣細個同165cm

佢地唔會明

26, 比人問我過18歲未
入狗會比保安查完身份證，佢都忍唔住笑，話估唔到我咁大

我都係

咪撚借刀啦

上個禮拜入狗會先比人捉問我過18歲未
利申 廿頭

柒就柒啦

上面又借刀

根本樣細就唔係問題
男朋友都樣細
不過高同有肌肉
不知幾有安全感

矮+童顏 根本係死症

點解

你想個樣睇落老定童顏

我相信佢地會覺得好似湊仔咁

重點係你矮同樣衰 唔洗賴
利申識好多童顏靚仔大把女埋身

22歲俾人問中幾

唔樣衰 但矮同童顏

我畀人話21歲 似中四

雖然知借刀，但講真執下唔會太衰

入嚟為左睇呢張圖

樣衰就樣衰啦 賴童顏

矮撚分得清發育不良同童顏未

佢大隻囉好明顯

呢個係童顏巨乳wo

可能我都要等多20年

唔緊要 我都唔係好靚仔

樣細加矮 唉一世打飛機算
利申：男154cm

生得細慘D定生得矮慘D

童顏加瘦真係慘過食屎
23歲都可以俾人問夠17未

i know that feel

童顏唔比大隻？

又唔靚仔又矮又唔肯操 係度賴童顏 戇鳩 剪左條賓周仔佢做女人算啦你

唔好將個重點放落大唔大隻到
我係講緊童顏同樣子成熟既男仔根本冇得比

小妹芳齡20 成日俾人話十七八

26比人當21

其實好受歡迎喎
我都係個樣細過自己年齡4-5歲果啲黎
Btw白白淨

真正童顏係會好受18up女仔歡迎，但絕對不在男友list內

利申，18歲，比人以為14-15歲左右

我夠童顏啦 一樣食唔少後生妹
但我寧願個樣似正常年齡

都係.
受歡迎但做唔到男女朋友關係
friendzone

又鞭

咁未好lor 樣老仲撚慘
22，成日比人問你係咪都係30歲

一樣154

165
唔好諗拍拖啦 我係你諗下點賺大錢好過啦

大把coser mk妹鍾意弟控，但只限靚仔

我都係 廿幾歲 做地盤成日俾人當學師 其實我engine級睇project
但只能溝學生妹

有冇諗過係你樣衰
邪對現實 唔好賴啦

樣衰+矮

本身中6仲成個智障仔咁 之後曬黑啲打扮下自己依加o3
利申 矮柒

23入狗會俾人查身份證
利申樣衰

同你一樣 身同感受

差得幾多呀

女人童顏係優勢黎

tfboys比班女j到濕晒架wor

肯定係矮+瘦+個樣生得細個，同中一未發育無分別嗰種

兩三年根本分別不大

我26 入賭場都仲比人check身分證

童顏俾人感覺唔成熟，做野冇著數

童顏唔等於樣衰囉屌你

就算羅仲謙唔大隻唔高都叫靚仔啦

樣細個好小事
如果不幸加埋矮就真係冇了

唔係借刀黎 應該係話BingC

生得老又會俾人話中坑

成日比人話似中學生
有次打波個陣 比d呀叔話我得13 14歲 我心諗 我個樣有冇咁童顏呀
成日比fd笑話我出世到而家都係呢個樣 冇變過

利申：小弟23歲

比人話似20歲以下果D 好心檢討下
肯定唔單止指你個樣同身高 仲包括你打扮,行為舉止,談吐等等

點童顏都有個界線

事實上比人問而家中幾

事實上你未要檢討下囉
仲係到童顏童顏乜乜柒柒
人唔笑狗都吠

邊個童顏傻鳩係咁負評我 出黎講幾句

個樣生得細但如果你舉手投足係成熟有自信嘅話就無問題，如果你個樣生得細但行為幼稚私私縮縮咁，比人話你似中學雞係因為樣+談吐造成。

童顏巨丁？

同小學生拍囉

可以好肯定咁同你講 童顏樣大把女鐘意 同埋165唔算太差啦 大把人160左右都有女啦

小池徹平 瀧澤秀明

我宜家21 個樣同中一果陣一樣 又矮

又食極唔肥
d咁仆街既基因竟然到左20世紀仲存在

咁唯有由我來了斷呢個咁失敗既基因啦

有人話童顏去到三張就開始屈機
好似上面有位巴打講咁四十歲童顏食到廿幾歲嘅後生女
樓主22歲就再毒多幾年啦
利申:童顏

童顏同保養得好係兩件事黎😑

高有咩用， baby face真係扣曬分

利申 25 180 A0巴

放心啦 中五至大一果陣都好童顏
Yr2-3開始又殘又柒
試下由身型打扮髮型著手啦
身型一定係舉鐵 髮型就靚面形就露額

言行舉止成熟係人地睇法只會變左個成熟d嘅細路。因為你未認識一個人之前，你唔會諗咁多野，只係用個第一印象去睇人，你見到個細路，你係唔會諗佢可能已經20幾歲，不過童顏姐。而係直接憑樣子認為對方就係同年齡相乎嘅細路。

咁你咪用你既其他野去吸引人囉
e.g.錢

Fbi

屌你老母呀

同意,我得158,好難溝到女

明明我都算靚仔

165

158你出街啲人望到你

on9 不知食幾多姐姐
利申165童顏靚仔

坐低果陣,成日有女仔偷望我

人最喜歡搵藉口